---
author: lullis
categories:
- Notícias
comments: true
date: "2008-06-16T05:07:54Z"
slug: links-fur-mich-fur-dich-und-alles-zusammen-clicken
theme:
  name: twitter
title: Links für mich, für dich und alles zusammen clicken…
wordpress_id: 318
---

Perdoe pelo crime que eu cometi à língua de Göethe no título do post. Foi apenas a forma que eu encontrei para mostrar que eu atualizei um pouco a nossa seção de [artigos traduzidos](http://log4dev.com/traducoes). Aproveitei também para expor um pouco do raciocínio e dos motivos que nos levam a querer produzir um site em português - ou algo parecido -  num mundo que parece estar acostumado a só falar inglês - ou algo parecido.

Aproveitando o embalo, os assinantes do RSS já devem ter percebido que estão recebendo uma coleção de links diariamente. Cortesia do Feedburner, agora todos os links que forem enviados ao [nosso usuário do del.icio.us](http://del.icio.us/log4dev) são adicionados ao nosso feed de RSS. A gente aqui acha que é melhor te passar os ponteiros dos textos originais do que ficar pautando toda a blogosfera. E isso também serve como via de mão-dupla: se você tiver links interessantes que gostaria de divulgar, é só fazer a recomendação do link (adicionando a tag **for:log4dev** na hora de salvar) do delicious, que teremos grande prazer em ler e colocar no nosso rol.

E lá, o link pode ser em qualquer língua, capisce?
